now新聞台黃繼兒講點搞tg,連登

即時

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

黃繼兒動武

成條閹人相

動母呀...